平平哋買架車玩一年，有冇得諗

冇錢又想體驗下揸車，諗注買架錢七過下引，玩一年再賣番，有冇師兄試過？

唔計油錢同夜晚泊車，一萬蚊玩一年，可以一圓揸車夢，好似唔算大貴。
年檢 600
檢車1300
牌費 4000
保險 2500
貶值 1000

記得預埋維修
黑仔起上嚟連燈神車jazz都可以整到仆街

香港揸車搵自己笨

係咪信埋啲咩AE110唔洗整

拖頭最穩陣，scannia

最緊要自己開心

呢啲冇得計啦，最壞打算成架車沖落海，都係萬零蚊姐

泊車唔洗錢？

油費唔係錢？

除咗泊車，仲會有啲咩搵笨位？

btw 最白痴係唔計油錢同夜晚泊車

明明呢兩樣先係最重皮

師兄搵幾多？
每月支出幾多？

如果你每月搵到剩返幾千蚊
勸你都係慳返個錢好過啦

香港買二手車唔貴
但最乸利係泊車、入油、養車

泊街 油錢唔貴

呢排泊街中獎率升返好多喎清

你咪玩鳩人啦
（笑死我）

夜晚泊街假日車，油錢當比的士錢

14年 型號N G400LA4X2MNA 點睇？有貨拉當兼職，冇就做假日車

呢排嚟講包你兩個月就喊晒口

返唔到轉頭
準備一年後換車

渣車渣到咁窮，為乜

見過有d人無錢入油

假日車但夜晚泊車
咁日頭擺邊

乜撚都唔好計啦

有得諗 快d去買

假日車泊街 我驚你星期六日搵唔到架車
比人拖走加成疊違泊告票

想買咪買囉，計咁多把撚咩

泊車油錢嗰啲，好難計有冇師兄可以分享下假日車會用幾多，如果我預1000一個月夠唔夠造

見過有人用百幾萬買架跑車 都係玩咗兩個月死咗晌條路度 運程嘅嘢冇得計 當場試車冇事 都可以聽日就有事

用車嘅話會泊番停車場，夜晚嘅話嗰果頭條街仲full過停車場

油錢一個月一千應該夠
反而泊車真係貴
呢排啲狗活躍 我日日揸番工淨泊夜晚都試過一個月11張
你仲要擺多過揸 自己睇下個條街係咪真係咁安全 預番抄牌錢一個月幾多到啦
我自己圍番一個月6千蚊走唔甩

依家泊番停車場 抄到驚

借錢買車

唔成日揸既油錢1000一個月
泊街抄牌你預2000一個月，睇邊區同泊邊囉

一個月十一張真係癲

泊山邊，抄得甘嘅話再泊上啲

揸完返唔到轉頭，只會換車

睇親呢啲post都唔知做乜勁撚多負皮
興趣呢家野好多時唔係抵唔抵貴唔貴既問題
如果本身鍾意不在下話 洗一半人工都會養
就算只係想體驗下試下有車既感覺
講真唔係要養家供樓既話買架錢7都唔會好困身
最多咪隨時賣/湯左佢

咁如果你每個月掹掹緊屋企等住你開飯老母要錢醫病就算9數啦

玩一年就去馬啦
如果係諗住揸好耐就話要左度右度姐
好過遲啲結咗婚生咗仔
經濟負擔重咗先嚟玩

你揸咁少仲要驚過夜抄牌
租車可能仲著數

泊街睇你識唔識泊0者,你係都要泊係人多車多既位,有時重要DOUBLE PARK,泊遠少少行多幾分鐘都唔肯,牛肉乾梗係食到飽

你睇下有冇爛地泊囉，
之前返送中啲狗係抄少左，
依家就經常一個月6,7張牛肉乾

你睇下有冇爛地泊囉，
之前反送中啲狗係抄少左，
依家就經常一個月6,7張牛肉乾

我樓下一日抄兩次 有排停車場維修 泊左兩個星期街
食撚左9張告票

泊車睇你邊區
但你預起碼2200-3200/月
你擺多過揸嘅話一係就搵過爛地或者平啲嘅車場
好過你泊街一陣真係搵唔返架車

租車好過啦 又唔係日日揸
你過手癮姐

租車有啲難體驗到有車嘅感覺姐係得閑揸去西貢赤柱食個晏，隨時去睇個日出咁

我打算泊嘅位算係幾山旮旯，唔係住嗰度都未必知，除非啲狗屎窟痕專去呢啲位定係佢哋真係會咁？

咩位先 如果係荒山野嶺你成個星期先揸一次
好能多蟲

一年後只貶值1000？